10屋苑二手估價齊升 半月最多漲4%

設立港區國安法對樓市未見有大影響，銀行對二手樓市仍具信心，本報追蹤10個私人屋苑估價變化，多個屋苑的估價均較5月中時有所上升，最大升幅約4%，當中以九龍區的屋苑表現最佳。

新冠肺炎疫情自4月中開始放緩，二手購買力釋放，樓市成交急增，部分屋苑連續兩個月出現量價齊升局面。由於氣氛暢旺，買家入市意慾高漲，及至5月下旬港區國安法設立，近兩個星期樓市所受影響不大。連帶銀行估價亦有上升趨勢，本報追蹤10個私人屋苑5月中及近日滙豐與中銀 網上估價走勢，發現大部分有所調升，最大升幅達4%，當中九龍區屋苑多個單位均有上升。

二手樓頻蝕讓10宗,最大額損手820萬

隔離呢個post呃左好多人 以為樓價真係跌了

睇個每週交易 大型屋苑呎價大部份都升緊

所謂蝕得多既根本都唔係普通市民住架啦

究竟升定跌，好亂

升
國家隊托市
股市樓市樣樣升

睇整體/上車盤 升
睇豪宅 微跌

睇十單八單蝕讓果啲冇意思

國家隊緊入靚野，好似指數成份股咁，條數先靚仔

係淡友繼續自己呃自己

關國家隊咩事

上車盤全線升
得d 唔合理價位既豪宅跌

是但了..點都買唔起..

千萬樓下升

信兒登真係輸死左都唔知咩輸事

parallel universe?

事實上，新冠肺炎疫情爆發後，過去約三個月期間，二手樓市至少已錄逾80宗虧蝕個案，

事實上，3-5月有過萬宗二手成交，有80宗虧蝕個案咁多

破頂唔講
全部拿哂過千萬嘅蝕讓出來講

成交咁淡
咁睇十單八單破頂都無意思姐

根本得8m以上果d有跌
上車盤企得勁硬

唔移民果D人, 其實左諗右諗, 最後都係要買樓/租, 訓天橋底咩

你估真係咁多人會移民咩

痴老豆老母住, 一千幾百就老母洗哂衫煮哂飯, 個個月放題咁, 點解要租?

租? d 業主唔賣樓幫手足, 藍架! 係咪支持藍色經濟圈?
買? 有錢都唔支持手足仲買樓? 死藍絲!

所以咪話睇整體 整體係回升緊
破頂既多數係上車盤 豪宅都唔關我地事啦

3個月80宗咁撚多 世界末日了

淡友唔會面對現實

要睇返係大單位/貴價樓定細單位/平價樓蝕讓喎
大家都知啦有錢人先識一早走資嘛

aa狗看不清顏色

成堆aa狗論壇唱好 地產霸權用媒體唱好 又真係有人信 依個世代真係好易洗腦

咪係 啲銀行同政府註冊處跟埋aa狗唱好 cls

個市擺明差到不得了
啲租都平左唔少

係呀係呀
樓價又升啦
你繼續幻想個市差啦

係呀
洗腦洗到樓價又升
剛需強勁

同以前一樣
細價樓不斷升
大價樓個別發展
反映所謂移民論是笑話

CCL 算大數據你唔用唔信，走去選擇對你有利嘅個案小數據。

真廢！

你睇錯市就算，仲喺道害人！

年年都係啦，如果係。

多9魚。

極度懷疑啲人就算移民都係香港買層放租先走

蝕的宗數不能忽視
支共滅亡都係因小學生引起

你仲睇淡已經係錯

信佢嗰啲真係唔使上車

佢睇升

上唔到車就上街
前排亂時都跌

話移民嗰啲都唔知有冇出過國

連燈仔特登等人低價出貨

連登仔應該剩係去過日韓台

連仔：
屌 呢d先計
樓主個d唔計

點解永遠覺得移民就要賣樓？？

比我會套現二三百萬出黎移民用，層樓繼續放租供返個本金，放係到唔洗理。退一步回流返香港又有屋住。

如果係去台灣果d 既話比我都係咁做.

最後上車機會粉嶺祥和好唔好照去